願雲加歸工廠

有愛sir 雲加不了

迷雲來到 要光復 這工廠

靜啦柒碌

何以 被拜仁 十比二

祈求 雲加 與迷雲 萬世都 不朽
我願 雲加 歸工廠

push

祈求拿卡與美揚萬世都不朽